你地訓覺到自然醒要幾耐

12 hr

10小時

8個鐘，除非飲大咗

8

9

24個鐘

至少12個鐘

8h

6.5-7hrs

日日都唔同

啱啱醒
琴日五點左右瞓

8粒鐘以上

12至14個鐘

最多30分鐘
晚晚要食安眠藥

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....